中場魔術師-摩迪🇭🇷🇭🇷

真係好全能 射波 防守無問題
前場見到佢 後場都見到佢
克羅有佢做隊長真好
皇馬無咗牙朗唔緊要 仲有摩迪

魔笛

thank you

今場佢表現唔算好啦 應該太攰

場場踢足120分鐘
仲要對冰島個場都無得抖
今場睇得出佢有幾攰
啲波都得傳差左好多

你當普巴死?

法國不了

樓主點睇今晚場波